隱適美invisalign 箍牙

諗箍牙諗左幾年，宜家草到啲錢，終於的起心肝決定去
想問下大家有冇牙醫推介？想箍透明
想知牙醫名+價錢，最好有埋地區，想綜合下
自己上網搵到有啲亂

應該調返轉講你prefer邊區？我之前做嗰間喺佐敦、銅鑼灣都有診所

邊區都得吖，做個ref咋

搭單問
而家咁多隱形Cool牙 係咪得invisalign cool到倒及牙？

應該係，zenyum and smile direct club好似淨適合簡單易整嘅牙。 我有frd倒及都係箍invisalign，箍得幾好。

我係沙田箍
去到第8個箍

係邊位牙醫，同幾錢？係唔係之後嘅固定器要另加幾千？

姓丘既醫生
三萬尾，我箍隱適美
剩係磨牙，冇剝牙
包一副普通透明既固定器
轉隱適美既固定器就加7500，有三副

幾好喎
佢啲package係點？會唔會包幾次洗牙嗰啲

爸打係咪搵趙醫生箍？箍得好唔好？磨牙磨左幾多mm?

唔包洗牙啊

尖沙咀 利子傑
唔洗剝牙45000
包洗牙

港島有無好介紹

認真 如果唔係太大問題唔好去箍

點解？

隱適美咁平？
幾年前唔係已經4萬起跳啦咩
係咪專科嚟？有冇醫生全名

唔係專科啊專科冇五萬up都落唔到樓
係沙田禾輋 應該好易揾到佢

hello 可唔可以做referee

可以

我都係上年年頭搵利子傑醫生開始箍牙，不過我係屯門分店做，收我42000炸😂😂

我都係搵佢箍喎

不過我倒及case，收55000

我有referral 最後減左5千
我依家都調左去屯門
啱啱scan完固定器

箍成點啊而家？

而家先第4個箍咋⋯⋯

我總共有81個啊

絲打可唔可以做referee
我都想箝利子傑 請問佢箝得好唔好？thanks!!